黃牛師奶 湯圓炒價$500一包

元宵佳節 收工前 電話彈出屋企whatsapp group對話提示

🙎🏻‍♀️我 👨🏻爸

👨🏻: 元宵節返唔返黎食飯？
🙎🏻‍♀️: 返 就收工了
👨🏻: 搵人買埋湯圓
細佬收工比我晏，向來孝順既我當然肩負起呢個重任
🙎🏻‍♀️: 👌🏻👌🏻

當終於等到收工
疲倦的雙眼帶著期望咁行入超市
首先迎來既係一段宣傳廣播
📣元宵佳節，祝你團團圓圓，利川湯圓優惠價$19.9三包📣

本來滿心歡喜行去雪櫃諗住買到荀野
點知去到😱😱😱
只見到個空空如也既貨架
呆滯左三分鐘後
滿腦子都係一家大細見我空手而回既慘況

忽然喺超市門口 出現一個戰鬥格既黃牛師奶出現👩🏻‍🎤
佢拖住一架裝滿芝麻湯圓花生湯圓既車仔
我同佢四目交接 感受到濃濃既殺氣
佢對我眉戚戚 右邊嘴角微微向上彎
😏吐出一句: 很想要吧

我生平最憎黃牛狗
但一諗起一家五口既失望樣
我實在不得不跪低

🙎🏻‍♀️: 開個價黎

黃牛師奶雖然一副穩操勝券嘅樣，但都預計唔到我咁直接 有啲打咗個突
然後舉高隻手想同我hi-five🖐🏼

我心諗：價錢都未講就諗住成交 唔通佢想免費益我
於是我就一野拍咗埋去 講聲:多謝姐姐！

👩🏻‍🎤即刻屌曬鬼: 做咩打我呀！我係話$500一包呀！
🙎🏻‍♀️: 師奶你都幾大咬個喎 入面賣緊$19.9三包喳！
👩🏻‍🎤:咁你係要定係唔要丫 唔要我賣比第二個 大把人爭住要

我雖然鐵了心一定要帶到湯圓返屋企，但都唔想就咁衰喺黃牛手上

於是我同佢大戰左四百回合 講價講到氣咳
卒之佢就$450賣左比我

👩🏻‍🎤喘曬氣咁話: 𡃁妹 你好野 我趕住返屋企煮飯 山水有相逢 我地清明再會

於是我就成功帶住湯圓返屋企
見到佢地食得咁開心
我覺得流左咁多汗水同口水都係值得既

睇黎今年要早d入定金銀衣紙
希望到時d紙紮iphone ipad 唔好炒到太貴啦

你老母無帶你睇醫生？

補圖一張

消化餅難消化

低質post浪費網路資源

我帶你老母睇醫生

黃牛死全家

弱智都唔信你個閪故啦

3/10

妄想症就食藥啦
平時唔爭上咁多網
食多啲藥

世人笑我太瘋癲😌
中秋美心奶皇月餅都有人炒啦

睇樓主個款 應該用畢生精力諗呢篇嘢
打完之後 坐喺電腦面前gip一聲笑出來

諗住形容到個黃牛師奶 生動調皮
咩嘴角微微向上彎 再加一句
很想要吧 畫龍點睛
跟住同連登仔一如既往嘅習慣
最尾加一段唔相關嘅嘢收尾
但我想講一開始嘅對話人物 已經出賣咗你
正常嚟講 啲人物唔應該用emoji表示

搭的士去另一間超級市場買都唔洗咁貴啦傻閪

有無帶腦出街呀